［開打了］亞美尼亞宣布全國進入戰爭狀態

阿塞拜疆國防部9月27日證實，亞美尼亞武裝力量在卡拉巴赫開炮並造成傷亡，阿塞拜疆方面正採取回應措施。隨後，亞美尼亞宣布進入戰爭狀態開始全國總動員。

阿塞拜疆與亞美尼亞周日（27日）在具有主權爭議的納戈爾諾—卡拉巴赫地區（Nagorno-Karabakh，下稱納卡地區）爆發近年最激烈的軍事衝突。兩國分別指摘對方率先攻襲造成平民傷亡，然後己方才還擊。亞美尼亞稱擊落對方的直升機、無人機，並宣布戒嚴令；阿塞拜疆則揚言要為陣亡軍民「報復」。

納卡地區是國際公認的阿塞拜疆屬地，可是該地區及周邊多年來俱由亞美尼亞人控制。

亞美尼亞國防部抨擊阿塞拜疆於周日早上先發動空襲和炮彈攻擊，亞美尼亞軍隊反擊，擊落了兩架阿塞拜疆的直升機與三架無人機。

阿塞拜疆國防部則聲稱前線遭受亞美尼亞炮擊，於是動用坦克、炮彈、戰鬥機、無人機等還火，保護人民安全。

嚟料了

會唔會發展成WW3

中國日日話打台灣都未開波。。。

咪燈

呢兩國打有無咩國家支持

大總統

wfc

中國人果然係東亞病夫

又嚟黑天鵝

中國對XX局勢做出回應。外交部發言人華春瑩在周X的例行記者會上呼籲XX有關各方盡快通過對話化解分歧。

華春瑩說，中國希望有關各方避免述諸暴力，並稱無論距離是如何發展，兩國友好關係都不會改變。

她還表示，目前並沒有中國公民傷亡的報道，但是「再次提醒中國公民近期慎重赴X」。

快啲世界末日，但我唔好死

FYI亞美尼亞條街上巴士係咁樣嘅

支共心諗仆你個街，咪撚咁揚啦，等我扮睇唔到先

土耳其同阿塞拜疆同宗
不過高加索呢d火藥庫無國家會想理咁多

土耳其想夾死亞美尼亞分地?

土耳其一向覺得阿美尼亞應該係鄂圖曼帝國一部分

土耳其 vs 俄羅斯

睇番阿米尼米係咩國教

油太多要用下姐

人地比兩個回教狗國家夾住 西方為左聯結土佬對抗俄佬又唔撐佢 咁人地搵中國呃下錢都好正常下話
日本都好多武漢加油 係咪要抵制？

連登仔真係好鐘意簡單黃藍二分法

真係痴線人地信基督教果陣 突厥佬仲喺蒙古食羊

亞美尼亞係咪米希達因個祖國？

實力差好遠

打自己人就最快手

推 [國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母 - 分享自 LIHKG 討論區

一次大戰時土耳其對亞美尼亞既種族滅絕暴行，到而家都冇辦法和解 settle

香港人口仲多過佢兩個平均，好羨慕佢地

熱定身姐, 下場到佢地上

真係咩
土耳其都好好揪

證明台海唔會打

股市跌

2020 October event

打飛機就有

lm

亞美尼亞支持國安法wo

佳仔啱啱喺台灣殺咗條女嗰時我都係咁諗

分分鐘可能係觸發點, 第一世界大戰都係因為小國開戰, 雖然亦有可能最終乜嘢都冇

ww3

爭咁遠都打係咪有人照

係
上年歐霸決賽係阿塞拜疆踢所以佢去唔到

根據D人講 亞美尼亞被土耳其同阿塞拜疆夾擊
另外阿塞拜疆得到巴基斯坦協助

係
舊年霸氣盃決賽係阿塞拜疆搞佢無去

起阿美尼亞在住既日本人實証

開始徵兵, 但市面同平時一樣

但兩個國家都食中國水

藍絲話中国夠克制，好野

咁睇亞美尼亞好難打？

所以話歐洲各國兵兇戰危都錯唔晒

C朗擦入球國家

第一世界大戰
係一個垃圾大國打細國開始

伊朗又點睇佢地

WWIII

azerbaijan發展得咁好，armenia哩d缸瓦抱著打死把就嘅心態，分分鐘azer嘅損失會更慘重

完全無得打

人地話打就打
我地黨只會嘴炮

中國慢了一步我們的祖國輸了

如果真係打得成，俄佬咪好唔得閒
白俄亞美尼亞兩個契細佬都出事

好似奧匈打塞爾維亞咁

之前有網台老千sell阿美尼亞樓

屌你戰鬥機都無係咩玩法。

人哋又有成頭家養 又要供層數 又冇咩學歷 咪要去做狗囉
狗都係公務員啦 咁係咪去抵制哂所有公務員?

連登仔真係好鐘意簡單黃藍二分法

墻國人武統幾十年仲係打緊飛機

咦? 有人想借意話公務員=黑狗喎

你識歷史就知跟本無可能WW1式因條約引爆多國戰爭係無可能
好似班兒登仔咁日日WW3咩

21世紀啦
盟友被打咪最多咪口交部講下野 close大使館趕外交官
咁大個烏克蘭例子你地盲架?

德國開blank cheque比奧匈
塞爾維亞果陣都半跪，係奧匈有德國撐腰死都要開打

呢場係turkey 同russia 既代理戰爭
中美都唔會介入，除非俄佬肯同中國組成軸心國

佢附近啲國家都唔係善男順女

WW3 is coming to town

真 點會打
滅國都唔會打
世界和平

分分鐘變成土耳其 俄羅斯代理人戰爭

直頭唔認數
死要話自己只係deport 啲人
根本冇settle ybbr

支持亞美尼亞打柒回豬

亞美尼亞依個國家真係好慘

土耳其根本係歐洲嘅中國，成日發埋啲大一統春夢

之前個強國未來人會話WW3會係歐亞非交界位開始

好似係歷史上最古老耶教國家

土耳其繼承鄂圖曼帝國遺志

呢幾十年中東打到癲都冇事，冇事既

連登仔日日叫打仗
希望打到連登仔屋企
睇住佢地瀨屎瀨尿

又唔好咁老定
火雞都係北約一份子
要睇火雞參與度去到邊

Btw 伊朗都係佢地鄰居
大把花生食

係咪有人背後發功，呢邊打邊可收拖住唔使打？果

應該查吓D武器來源就知道
你估呢兩個國家會識自己整坦克, 無人機

其實嗰個位 阿塞拜彊同土耳其一齊夾
阿美尼亞咪滅國都似？

佢講句支持不痛不癢
支共又大把水射住
比係你老閪都講啦

麻煩樓主借一借位

【12港人】【文宣行動】再現香港人文宣實力 令12個手足故事引起國際關注 用國際關注援救手足

侵侵搞掂完以色列單亞伯拉罕協議 依家又到西亞
睇黎美國有排都未得閒理香港同台灣住
中國又贏

就黎埋單計數
你睇佢搞咁多和約就知要打爆支那

如果土耳其真係敢出兵，咁俄佬都會出兵阿塞拜殭，阿塞拜殭咪一樣比人夾死

土耳其 信咗伊斯蘭教嘅羅馬帝國

仲有羅馬帝國

未聽過呢個國家

亞美尼亞歷史本身已經夠慘 一直以來都係比人恰，又比人屠殺過

好威啊

土耳其一直想完全消滅亞美尼亞

咁既口吻完全顯得佢自己有幾無知

亞美尼亞人真係慘，但同時佢地都係一個民族性好強既民族

當地點解會出現上面張巴士圖一個字講晒係窮，中國冇野多錢最多送野比你唔通拒絕咩
補充返 當地有miniso 啲人又好中意用小米手機

都幾大差距吓

避免述諸暴力但武統台灣自己講咗幾廿年

一睇到亞美尼亞除左諗起米希達恩仲諗起首chop suey

黎緊應該都去唔到果邊旅行了

有今上撐腰

做狗=養家好男人

冇記錯仲有拖舟

最現代化回教國家

有機會中美借啲依角力就真

代理人區域戰爭講嘅更多時唔係硬實力問題，而係戰爭意志嘅問題

咁土耳其會好尷尬 問俄佬買s400令到美帝唔賣f35 同時歐盟不嬲都唔鍾意土耳其

垃圾火雞國

近況：
>Azerbaijani forces claim multiple villages captured

>Armenian MOD beginning mobilization of forces

>Several Azerbaijani tanks, drones and armored vehicles destroyed by Armenian ATGM fire

>Azerbaijan's parliament approves martial law, curfews - president's aide

>several Armenian SAM sites captured/destroyed, claims that kamikaze drones destroyed an Armenian S300

>Armenian news website news.am was hacked earlier today. During this time, an article which falsely claimed that Nikol Pashinyan called on Armenians to flee Nagorno-Karabakh was published.

>Azerbaijan Army shelled many Armenian positions, including the central region of Agdere, with intense artillery fire

支共策劃? 代理人戰戰爭??
想引走亞洲注意力???

自爆無人機呢招正

香港人要幫手 贏國際線

施丹係阿爾及利亞

Combat footage:

Videos released by Azerbaijani Ministery of Defence

Videos released by Armenian Ministery of Defence

Videos released by Artsakh Army

_____

Post-combat

Other footage:
Artsakh reservists off to the front:

Armenian reservists off to the front:

巴打唔洗同連登仔認真

同樣都係出發去當兵，點解解放軍喊撚到隻豬咁

個主音都係啲blm 撚

高加索三國都有明創
巴庫tibilis都好似有
呢間野好有野心

咁咪啫係我屌下佢奶共都得囉 反正都不痛不癢

仲有話打柒咖哩 而家比對家佔領左6個制高點都未打柒佢

中東國家？

仲有幾星期，美國選完舉都未打就係笑料

邊邊親共？

開打了..

亞美尼亞支持國安法

2個國家既人高高大大 又精於打交 埋身肉博仲好睇

三國間既buffer zone

d大國最鐘意係呢d地方打proxy war

竟然係亞美尼亞率先跑出，南海台海印度嘈咁耐得個吉，學下人啦

聖蘇菲亞大教堂㽞單嘢都已經激嬲左西方國家

咪係，佢連高加索既歷史都未聽過

人地情不自禁
可以報效國家
你識啲咩

係好揪，但應該唔夠俄國揪

蝴蝶效應

伊朗同阿塞拜疆淵源深啲 又同宗教
不過阿塞唔想痴咁埋 同埋伊朗又同俄佬frd
所以比較中立

唔會，喬治亞、亞美尼亞、亞塞拜疆長年都打仗中，慣嫁喇。

阿塞拜疆係表面風光
好似北韓咁將首都巴庫起得超風光

屌一出首都好似去咗非洲第三世界
只有濃濃採石油味
堆路全部無鋪
車全部係蘇聯八九十年代款式
首都同郊區貧富差距大到喊

唉，好柒

有無直播

果個係塞爾維亞 土耳其歐洲都唔係

一位台灣人的勸告：「年青人，你們不要小看中共，别對解放軍掉以輕心，解放軍是非常優秀的軍隊，從來不打準備不足的仗，戰前一定花時間做好準備，你們年紀太細不知情，我大概12，13歲時，便聽到解放軍準備攻打台灣，到我現在40歲了，仍未開始打，準備了28年還未準備完!!比勾踐卧薪嘗膽還要厲害喔!!」

埃爾多安係
唔好話係大一統
應該話係想重建Muslim Caliphate

土耳其人未至於全部係咁既

i mean 佢都唔計歐洲 雖然Ottoman都話自己第三羅馬

中世紀
aoc

亞美尼亞都勁過中國

連登仔識條春咩唔識又唔會去查去學

同唔同宗有咩關係？
血濃於水呢樣嘢有意思㗎咩

亞美尼亞，人又少錢又少，點夠人砌

土耳其阿塞拜疆一定有關係
佢哋人自己叫one nation in two countries
語言相通

燒山講過唔會有WW3

港男可以考慮亞美尼亞女wor

陳·同佳

俄妹咁

中東和平有望，又輪到高加索地區

好似唔多同

亞美尼亞人都幾慘，二戰比人屠殺，但迴響無猶太人咁大

每日150個廢老換呢啲ok?

亞美尼亞大屠殺係一戰嘅事嚟,
而二戰嗰陣Roma同猶太人一齊比納粹屠殺, 但係少人留意好多

Nagorno本身蘇聯解體後宣佈獨立
但不獲國際承認 所以全境為亞塞拜疆所佔領
並政治規劃成無實權的阿爾察赫共和國
阿爾察爾西部領土阻止咗Nagorno與亞美尼亞的領土連接

但Nagorno境內有大量亞美尼亞人
所以亞美尼亞想派兵解放

Nagorno本身同亞美尼亞係飛地
所以亞美尼亞派兵佔領阿爾察赫西部領土
以求同Nagorno領土連接
然後再進一步戰爭解放Nagorno

相信俄羅斯會調停

利申：9up

其實呢單野會唔會又係中共係度搞鬼

轉移視線

純鳩嗡陰毛論

第三羅馬唔係沙俄咩?

咁高加索三國計唔計歐洲

連登仔覺得國際場合骨氣可以當飯食㗎
大佬人地講句支持國安法有援助點解唔講
分分鐘d國民連香港喺邊都唔撚知啦

香港講支持 比一百萬你，成個連登變晒藍絲

金銀無起色證明國際社會唔重視
你地打啦.jpg

分分鐘
我記得上年六月
連登勁多人話如果個個香港人送條迪麗熱巴咁既女 又或者送層樓
即刻唔反

啱 不過佢地應該睇唔到
睇到都唔會理
哩D收錢講野既國家同高級五毛無分別
你屌佢佢唔會聽唔會改
只會助長左佢既關注度
最好既做法係咪撚比屎佢
支共見respond又無成效又無
就會覺得無乜成效將d錢擺去第二度

亞美尼亞係好難獨善其身
但日本唔係

所以阿狗輸鳩埋

人哋揀唔揀係一回事，但啲女真心幾正

Kim’s Daddy咪亞美尼亞人，所以the kardashians都係亞美尼亞裔

承標題，中國或成最大贏家

亞美尼亞使徒教會，近東正教多啲

會 最好

睇上面啲片，亞美尼亞啲防空俾人清晒

早幾年愛國遊行引咗班連登仔出嚟，
唔知近況如何

其實佢哋國旗都好似
巴庫仲週街都係撚人果啲土耳其雪糕

哈薩克都係咁

亞美尼亞 支持港區黨安法

香港人都係
連香港人都唔理

講係咁講
但連登仔又針對伊朗 菲律賓個d國家
好似覺得人地真心奶共 唔係為錢咁

個時去新加坡見到有條Armenian street
後尾查返先知同阿美尼亞人真係有關係

阿美尼亞人比人種族滅絕後 唔少去左新加坡香港

我地熟悉ge遮打
就係阿美尼亞人

菲律賓有能力去選擇 伊朗就一直都係極權

冇研究開想學下嘢

呢條片講嘅有幾真？
當然佢assume咗冇外力影響所以實同現實有出入

做乜佢咁想打

睇番阿塞有13架mig29
阿美有4架su30 (仲有8架in order)

哈薩克好歹都數到阿斯塔納同阿拉木圖兩個見得人大城市

好記得十幾年前有單新聞，唔知北約定歐盟軍事交流，現場有亞美尼亞同阿塞拜疆軍官在場。半夜個阿塞拜疆軍官潛入對方房間殺左個亞美尼亞軍官。坐左幾年，返阿塞拜疆比人當英雄。米希達恩唔敢去巴庫係有原因

Kim k 之前已經出過幾個tweet講，仲推薦過講種族屠殺電影The promise
我都係因為佢先知
不過人地民族性真係好強，佢依啲美國長大上晒岸嘅都會出聲

屌! 唔好再講
愛狗條垃圾

屌你老味 有聲

哈哈，中國比人笑撚死。

Azerbaijan有飛地嘅唔怪得要打仗啦

唔係唔敢去，係阿塞果邊唔比米希入境

好似話UEFA同阿塞嗰邊傾好比mk 入境，係mk 唔敢去

唔知歐盟會點企呢

但伊斯坦堡係歐洲最大城市喎

點解我會覺得阿塞拜疆同埋亞美尼亞 好揪過支那

Btw 我識有個亞美尼亞女醫生 好大波

現代坦克真係移動棺材

連登=傻閪集中地

連登仔最鍾意將香港既情況套哂落世界各國上， 井底之蛙到仆街

兩邊都係獨聯體睇俄仔點玩啦 土耳其應該唔會搞亞美尼亞掛

"各方避免述諸暴力" 但另一邊箱日日打飛機武統台灣，得啖笑

兩個都自稱東羅馬繼承人
俄羅斯就娶左人地個公主
奧斯曼就搶左人地盤, 主要係首都

咪又係人道暗撐亞美尼亞
經濟實撐阿塞拜疆

菲律賓邊有能力去選擇
佢仲窮過阿美尼亞
境內又多華人黑幫
唔好忘記菲律賓本身係亞洲最親美國家

伊朗係極權
但佢地親中共只係因為敵人ge敵人原則
老美杯佢 孤立無援

點解ge
歐盟唔妥火雞
無奶油撐阿塞
雖然阿塞好多水

[img]圖片網址[/img]

全世界都會認祖歸宗ge
係得華人先會見利忘義
bruno mars都會為娘家菲律賓出聲

就係因為一個係舊首都
一個係新首都

先有兩個大城市
其他地方都窮到傻

好多俄國人 本身係亞美利亞人 佢地都唔會同人講佢係俄羅斯人，直接話自己係亞美利亞人住俄羅斯
係華人住左美國 就話自己係美國人 根本就係支那種又唔認
日本最撚多
我識有個「日本妹」
中國出世，7歲過左去日本，改名換姓
而家廿幾歲話自己係純正日本妹識少少中文
屌佢老未 普通話係佢母語來

咁樣不如講吓亞美尼亞可以點選擇
同埋我唔覺得支那根本冇理佢
佢畀土耳其俄羅斯伊朗圍住 真係有乜空間選擇
親美又怕變格魯吉亞咁畀俄狗搞

我支持你對阿美尼亞ge睇法架啵
只係我想講菲律賓個d都逼不得已
其實好多國家親共就係為利益
唔通欣賞中國咩
藍絲就因為大中華膠
冇利益都親共

我只係想講
連登仔既然識幫Armenia諗
都應該識諗下菲律賓呢個最親美ge國家點解會撐國安法
佢地都冇內部穆斯林作反ge問題

菲律賓棉蘭老島之前咪有回教分離分子搞聖戰

終於打仗, 開心死

第一槍竟然開喺中亞巴爾幹交界地區，估唔到

係咪搞錯呢 隔住個黑海

吓 高加索地區同中亞巴爾幹有乜嘢關係？

自, 記錯咗阿塞拜疆位置

up mud 9
呢D全部都係92-94年已經發生哂嘅事嚟
當年亞美尼亞好打到 阿塞拜彊經濟崩潰 就快可以直取Baku
小國要求存首先要夠打得

近幾年阿塞拜彊發下石油財變得強勢左唔少就真既
加埋土耳其背後支持其實實力強左唔少
不過問題係除左土耳其都幾乎冇人會撐佢
今次應該睇黎好大機會兩邊後面既俄土逼佢地收火

係咪唔洗返工啦

無咩可能
有俄佬同火雞睇場
幾撚時輪到中共叉隻腳去搞鳩佢地後花園

冇錯

我打錯字
有打左就冇
菲律賓就有南部班穆斯林武力叛變
所以佢地都係逼不得已

可惜呢班人會話香港人突厥人分裂中國
但出外就同人講自己係美國人

連登仔做外交官就慘
唔支持自己就係分化
一係完全封閉人地國家
仲要恥笑人地叫人地慢慢玩單機啦
其實就俾人當笑話咁笑

俄國最大贏家

睇得支那咁高 加高索不嬲咁架啦

同埋俄佬而家都同佢地隔離既喬治亞有牙齒印開緊拖

但早排唔知點解 fb 又有投資 20 萬美金就有本喬治亞護照 - sell 將來加入歐盟既遠期概念

其實好多 落後國家都係咁

支那 一樣將北京, 上海 起到靚一靚去呃人
印度一樣將 新德里 孟買 起到靚一靚